有無住油塘紀律部隊宿舍既手足有興趣夜晚嗌口號？

我住係高翔苑嗰邊

有無人跟？

Push

經過嘅話陪你癲

勸你唔好，班鄰居（狗）投訴你真係實仆街

好勇 但係會唔會好危險啊